[剃鬚]點解刀片加刀柄會平過剩刀片

一柄兩刀69.9
四刀169.9

其實打印機都係買墨送機

唔用柄

大部份公司都建議1個月左右換1次刀片

我自己就1年都無換過

個人覺得都剃到乾淨，慳返唔洗成日買

但咁咪唔會有人買剩刀片

一年

咁我蠢左了 下次買兩個刀柄連刀

應該係剃汗毛 剃鬚邊可能一年唔換2星期都痛到仆街

個人建議如果鬚根粗用電動鬚刨比較化算，千幾蚊一部但幾年都唔洗換刀

係呀 買部貴d 好用d 圍番仲化算

marketing上叫捆綁銷售

但我兩刀一柄買2set可以完全取代佢4刀
咁有咩人會買四刀

佢無預期你買4刀 但你咁揀佢可以賣更多刀柄出去
如果4刀平啲 咁佢刀柄銷量咪好低

咪玩啦
點解唔洗換刀

墨同機價錢差唔多

我部電動鬚刨$1xx

Panasonic

Sorry唔係好明
我69.9x2 得到四刀兩柄
但有一種係169.9 得四刀零柄
咁唔係應該唔會有人揀169.9咩？

另外刀柄銷量低唔係事實咩？應該唔關價格事架 刀片用一個月 刀柄可以用成年 生產商應該都係靠刀片賺錢唔會靠賣刀柄架啦 岩唔岩？

唔好信啊!!
跟機墨盒好少墨....拆開睇就知

刀片用一個月 刀柄可以用成年

其實呢句你已經答咗自己
如果佢唔用捆綁銷售 刀柄嘅銷量會低
唔係靠唔靠佢賺錢 而係佢想提升刀柄銷量
所以用呢種方法捆綁銷售

買左部LASER COLOR,用左幾年都重有一半粉
應該到無晒粉我就直接買過部新款

醒目啵！

間公司市場部一定好多人才

咁提升刀柄銷量係為乜 都唔係靠佢賺錢

你買左佢刀柄就通常會keep住買佢刀片
另外其實刀柄成本好低 除非識震/有PVD

如果佢四刀賣平過69.9X2
咁你就會買4刀黎替換
但依加依個情況你焗住要買69.9 黎替換, 佢點都賺多左

用開手炆
慳返

有冇巴把剃鬚刀唔夠一個月就生銹？

用成半年都無生銹
係個咀損曬

咁佢出四刀做咩 不如唔好出只出柄加兩刀

刀片個漲價速度勁過樓價

我咪想知點解囉

間公司好憎環保撚

見到減價就要買定

玩開外國集運既話可以睇下amazon
用開果隻26蚊一個刀頭
而家訂左隻一樣牌子型號但一盒12個 圍返15蚊到一個
一買買左2盒慢慢用

我用開即棄
一支兩星期

我覺得係空間問題
存放刀柄同刀片既空間爭好遠
當然你可以一買即扔左個刀柄，咁你唔係佢既target
佢哋target係果班唔想浪費又唔夠位擺既人

用安全刀片啦，刀架平一百有找，刀片百幾二百就一百飛，夠用幾年。

點解我d 即棄razor可以用一年

去開12蚊店買 5把都係12蚊

點用到？ 比盡一個月就唔利卡住。

用straight razor最好
利申 用緊

落剃鬚膏冇問題喎

我估係因為連刀片仲平過齋刀片, 咁鬚刨用家見到咁抵, 有時心郁郁都會去買黎試用
如果用開剃刀既, 買連柄裝, 多出黎既柄送比人試用, 都會提高吸新客既機會

冇乜鬚？

係

樓主真係可以試下 Satety Razor，真係用完番唔到轉頭。

平平地玩衣個

貴啲玩衣啲

我四年冇換

你個價錢係同一樣物料嘅刀片？
有啲鈦刀片會貴啲喎

落剃鬚膏不如換刀片?
一樣要成本

剃鬚膏平好多喎

痴線

1支用到幾耐?
我就換開刀片

睇HKTV MALL
1支剃鬚膏 都30-60蚊
咁我買刀片都係咁上下價
邊個用得長先

上面已經有人貼左decoy呢個concept出黎
係咪全英文無人睇
anyway, 仲有一樣野
就係為左數據
如果刀片銷量高過把刀, 數據一公怖
就會令人覺得d刀好易懷, 即係質量一般啦
但掉返轉你把刀銷量高, 會畀人一種感覺有好多人買黎用
市場佔有率好重要

咁你啲蘇一定係未生硬

咁點解佢唔索性取消四刀 剩係賣一柄兩刀bundle咪得
好多人誤會左樓主既問題
佢唔係想問點解要買一柄兩刀
係問點解要買四刀

邊個走去睇個啲數據 其實剃過鬚既人都知換刀片係常識，俾著我睇刀片多過刀柄十幾倍個意識都會覺得係正常，因為要換

反而刀柄賣得多先感覺易壞

咁4刀存在意義係邊呀

而家好似就黎用左半年

點解會賺多左 本身就69.9 點賺多呀

當然係同一款我先會拎黎對比啦

講到最後原來標錯價

唔緊要, 你睇左呢篇野先

有時有d商品推出個目的唔係在於賺錢
只係為左刺激某同類商品的銷量
而家佢個4刀片個目的主要唔係畀人買黎替換
佢出黎係為左谷起刀連抦個銷量
齋出刀抦唔出替換刀片一定會畀人屌
咁唯有2樣都出, 但抬高刀片個價
消費者咪會覺得刀片唔抵買囉, 寧願走去買刀連抦
咁佢就可以做靚條數據
至於有人話「邊個會理d數據」
d數據唔係畀消費者睇, 係畀投資者同調查機構睇

刀柄唔值錢

點同呀 你唔可以直接買4刀 一定係買過刀連抦既人先有機會會買4刀
個customer 唔會見到4刀貴 對比2刀+抦平d 而買2刀+抦
customer只會同其他剃鬚刀+抦比較 唔會同補充裝比較

打完我都忍唔住笑左出黎

真係覆你都費事

我估個原意係等你以為刀+柄個package好平，令你去買，多左既柄仲可以送人，咁就多左potential customer，但一刀連柄咁買好自然會諗其他牌子既刀連柄，因為本身就係有柄先想齋買刀，但得返刀+柄既組合就可能會買另一種。

人地要拆刀片出黎多一樣工序緊係會貴啲

其實我覺得係博人冇計數走去買
多過上面條友講咩投資者數據